中國經已揾到新方法對付黃色經濟圈

簡單一句 政治性收購 打到嚟啦

當武漢肺炎港資蝕錢中國就趁機低價收購
15號 家傳戶曉bossing
17號 百年嘅先施

中國將會主力買曬所有 零售同餐飲
就算帳面蝕錢都要買

因為香港人口主要從事零售同餐飲服務業工作
買咗之後必定會強迫員工親中愛國 政治審查
二來會形成紅色經濟圈 逼死黃店

新渡輪、卓悅 一大堆已經紅資
今次會趕走埋港資
全港主要經濟圈都會變紅色經濟圈

嚟緊如果香港人一定團結全民族罷買
令佢完全中國化之前燒曬中資財政
甚至進行民間收購民生企業 阻撓中資
紅色經濟圈則會對香港未來有極深遠破壞

用amazon

無人幫你推

收購左仲好啦，收購完用個筆錢開個間同類型既公司，主打做香港人生意。等支那收構完但無生意等執粒

港資一但被收購會因為無未來而撤離香港
當大部份都被收購就唔會冇生意
因為香港人冇得揀

雖然你係講得啱 但賺紅資錢用番係黃店到就冇問題 做公務員 做怡和 做中資工程公司 咪一樣大把手足

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

最緊要用落黃圈

講真，我從好多年前，買野已經係去日本or呀媽爽買
依家食野都幾乎餐餐黄店
除左交通，藍屍都幾難賺我錢

呢個係新方法咩

你本身有幫襯開呢兩間垃圾咩？

有冇諗過再進一步
賺藍屍錢
食藍血饅頭
BRAINSTORM時間

same

諗得太真天 外資收完錢 見香港唔對路都抽身走人

收購係唔係旨在要塊地?

推

一方面罷買燒錢
一方面交稅幫補返

我以為你講嗰個方法係佢好嬲好嬲

簡單黎講就係燒錢打，冇咩可以做繼續堅持唔幫襯增加佢燒既錢

有咩好搞

當新巴城巴都被中資(例如：招商行)收購時，住港島嘅真係仆街。

亦因為唔對路而更加賤價賣中資

bossini年收16.4億
4700萬賣畀中國 史上最低價

黃店繼續交稅，全世界都繼續交稅
你都幾難唔比藍屎錢賺

完全係廢話一大篇，
黃色經濟圈就係對抗呢啲野，
一早已經發生左，發生緊，
你話佢收購黃店就話

繼我話要搞就搞0消費圈

賺佢錢冇諗過，因為完全唔想同佢地講野
搶佢生意打爛佢飯碗就諗過
區選大捷已經打爛好多仆街藍屍飯碗
奪回業主立案法團
已經可以藍屍物管冇得撈，藍屍工程公司冇得圍標

係 香港係極度大市場小政府
有好多企業一但俾中國買完你避唔到

知唔知日本點樣第二次輸比美國？
就係亂9咁買野
最後爆炸

其實解決唔到租地方嘅問吓黃色經濟圈嘅效力本身就好細，賺十蚊有八蚊去咗地主度，地主多數係藍/紅

鄭立一早講左

佢買既係香港藍黃人都唔支持既垃圾公司。。。其實係港資搵緊內地人笨

其實中共係全球都做緊

其實而家用amazon之類網買嘢都要好小心
大把係支製扮上菜
甚至有啲刻意冇寫自己嚟自咩國家嘅online shop
個啲都十之八九係支國公司

其實仲好，對家打正旗號做紅店藍店，我地自己就要幫襯番黃色經濟圈
最緊要擴大我地自己圈子

諗清楚先開啦
就以超級市場為例
當9成supermarket 俾人食曬
淨得百佳
如果個信念仲係度
咪2,3百萬人走去幫襯
盈利會比以前大幅上升
你估仲咁易俾人收購到
係冇生意， 條數差， 先可以俾人賤價收購

如果信念不變
個圈概盈利就唔會跌
就唔會俾人咁容易惡意收購

快啲啦 趕走哂香港所有外資走

食品點樣去amzon買，真係要靠集運再送？

push

你唔推翻正苦既話，佢點都係食住你架
你買樓租樓其實都係幫緊地產佬用高價買政府既地皮

黄店單靠呢個經濟圈其實都唔係咁樂觀
你想令到佢成為大財團，我諗都幾難

但係我個人撐黄既原因單純想見到藍屍生意收檔，所以終有一日黄店收晒皮，我就唔消費架喇，吹呀

收啦 最好收撚晒佢

照去黃店

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

所以到今時今日仲食/幫襯藍店/紅店真係正仆街

買送既野我唔識
但係junk food公仔麵，我多數係759搞掂
如果終有一日佢公開撐狗
咁我可能要諗下amazon集運了

新文革 好期待

先施 Bossini 呢兩間野嘅營運手法過時
衰到俾人收購都好正常

之前時事台又吹到支爆又係咁出回血劍點會有錢落黎收購

我都唔知點解我地香港人咁垃圾
明明係自己地方
但咁少屬於自己嘅連鎖企業

先施去都未去過
bossini就細個果陣我老母係度買底褲
我本人入都未入過去

講真呀 尼2間公司就算係香港，本身無乜人幫襯都係要執架啦，賺錢就唔會賤賣。。就算收購左都無人買 咪同等結局。

講起都嬲 前幾日先至買完

咪玩啦，剩係叫班業主加租7成，都夠玩死啦

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

香港人大把錢
連登籌款收購

先施好垃圾 bossini 老土

只要唔係公共事業
普通零售非壟斷性而又蝕錢嘅
好歡迎中資買嚟蝕
但首先唔該準時出糧俾員工
否則好似香港航空咁就無謂

打工打紅/藍店，消費在黃店

佢收購得嘅公司就唔會係黃架啦
黃嘅點會賣盤俾大陸呀

推左先 有無得搞

無人理真支資
首要敵人都未打起度打次要敵人

其實依家網絡咁發達，佢好難壟斷真係除左搭車

肥水不流外人田

美心英資持有
比你哋迫死之後又要賣比中資

到時黃絲又哭喪

其實咁做只係將藍變紅
藍嘅本身都狗也不屌
收買到黃就話姐

講緊個trend

真
都唔知幾多年無入過去
唔好話賣野

問題係黃絲點解做唔到連鎖服裝店，餐廳等等

其實呢班港資係咪諗住賣左自己老本行
以後投資為生唔做生意？
定諗住去外國重新嚟過？
但美國帶頭反支，港商只可以做小生意，做大生意實被ban

tui

一定要杯葛所有紅色企業!!

記得之前有巴打教點喺日本Amazon避免買到大陸賣家嘅貨

新武器+OT錢

新渡輪唔係同新巴一樣咩

97之後一直都係，近年只係加速而已
所以依加醒覺搞大返黃色經濟圈，加油吧少年

咩係bossing

而家係夾平夾賤賣
趁有疫症零售市場差再壓價

香港其實零售業個經濟貢獻唔太大
係請人數量大
唔係好有賺錢能力
好多人將日常用品已經轉去線上消費

再加埋支共用股市同無現金化製造大量錢

要做中型收購一定無問題
但好難再有萬達個種不問價出手

如非必要 咪罷囉
衣 買外資 Uniqlo etc
食 黃店
住 errrr....
行 九巴

罷買

其實唔好以為黃圈無堅不催
一個23條夠收我地皮
一句話你間鋪貼左啲文宣癲覆國家政權拉左負責人
個個白色恐怖唔敢表態
連埋經資大集團唔租比黃店/加租
唔洗幾個月都夠收皮

呢堆野只係燒佢哋錢

Push

元氣都罷唔到
香港人收皮啦

90%?!

咪傻啦
到時香港人揀都冇得揀

試過係ａｍａｚｏｎ買野
但深圳寄出
船運去美國再飛黎香港
屌佢老母等左個幾月

下次買野一定睇下間鋪係邊度出貨先

買d垃圾企業有撚用

有咩對策

呢d先係意志堅定果班

仲要應該香港銀行體系內融資
用香港人錢建立紅色經濟圈

大家要堅持信念，連bd啲媽媽已經直頭開始戒mic

連登仔個腦唔識轉
總之你同佢思路唔同你就係五毛

主要睇個賣家資料有冇啲蝗拼名/email

黃圈, 35+

所有做緊既野係逼佢鎖國鎖埋香港 一國一制

全港大攬炒

自己再開，杯葛紅資

進行民間收購好呀， 要幾多錢

推動支爆

Pish

其實擺到明支那果d真係黃嘅就已經唔會幫襯啦，所以依家抵制藍未啱囉。同埋要抵制嘅真係冇分得咁清楚，總之撐警或中資都已經ban㗎啦，都唔會特登分係紅定藍乜嘢主要次要。

誠哥唔係咩

一上車要用北話同司機講：早上好！
司機回禮：為人民服務！

直接走人啦
你想俾人共產？

數黎數去得一個
計埋維基1.5個

收購囉
失怕佢哋蝕唔起咋

拉 因果倒置 就係因為咁先有黃圈

其實我唔認同中資工程嗰班係手足，佢地根本係幫兇，將香港工程同香港推向深淵。反之你話做奶共既怡和你無做咩實質違背良心既野。

利申：同班中資工程佬夾過，全部無標準可言

其實香港起家係唔少嘅 不過奶共姐

屌! 仲提黃色經濟圈，連戒元氣同Starbucks 都做唔到啦

全球化之下大家都要努力反中資

而家買果 d 都係蝕錢冇人買既公司，支共咁玩只會加快支爆，真正既黃店本身唔係大公司，如果支共出比市價高既錢去買黃店，反而更有利黃店用收購後既錢改頭換面擴大版圖

上述果兩間冇乜人買
新渡輪冇計

黃色經濟圈搞唔到啲企業出黎真係難以同對家打

奶共香港人搞嘅就唔計入香港人企業，咁都可以藉d意話香港人垃圾goodest logic

買新渡輪先戇鳩
先唔講蝕定賺，長洲居民不論黃藍一向都出名難服侍
新世界一早就想唔做

未見過支國民企高價收購香港公司有好收場，樂視，新昌，港航，許留山，間間垃圾營運管理，枱底交易，呃人唔到食晒屎。
要信真香港人真金不怕紅爐火，好似許留山咁，一染紅都費撚事再幫襯，等佢食撚晒屎，賤賣唔好，一於鬥長命。

買公司查實冇乜問題
真正無解既係掃哂啲主要物業屈地租
以及水電、交通
原材料供應

而家先半年 對家玩咗幾十年

第二啲公司做得好唔會賣啦就，最緊要都係呢兩間野第時大減價你都唔好幫襯。

香港企業玩埋外國添啦 根本就唔差

同意，不嬲都做緊
佢收購完賺唔到錢死得仲快，只係一個燒自己錢嘅行為

最緊要係真香港人唔幫襯

外資你點買起？

唔夠cashflow ...

戇鳩

一早已經係咁

所以黃色經濟更加要擴大

都做左幾十年
低成本賤價錢做爛市,做大個市佔率
之後就控制市場

，

未就係要香港人團結，集體拒絕中資藍店。有一定基數後慢慢由b2c變b2b至可以繼續玩落去。講到尾都係講緊香港人肯唔肯接受有少少唔方便啫

我都會幫襯pinkoi ,非mic 貨品

元氣都係咁多人食

依招之前都講過

香港30~40%藍絲
黃依面有好多係唔帶政治入生活
真正盡力嘅我估得十幾%

而且港資同外資又走緊
所以香港要等支爆先可以翻身

其實收購爛貨 點賺錢？
所以我們要趁佢洗到牌之前 快D壯大黃色圈

收購D 垃圾燒鳩佢錢

業主收租日日贏

元氣不之幾好生意

暫時真係十幾

其實係，所以我諗除左經濟染紅，短期效益可能係

發生咗好耐
年幾兩年前仲有人吹風話要玩焦土對付港資商家佬
一早已經講你隊死晒港資,下一步就係中資進場

剩係睇下銀行同地產商就知

pusj

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

依家佢係話直接令你冇黃圈選擇，買起曬d鋪，租既黃店就加租逼走
仲咩用落黃圈

全世界唔做嘢攞綜緩

見黃店條龍都係後生多
90後00後
老啲嘅嗰個代好多都係淺黃，投個票就算嗰班

全世界有幾多係深黃？

全部中資 香港都已經唔係國際金融中心 已攬炒

仲有一班票都唔投

一路做緊,支共要贏除非買晒所有香港物業或者行文革

疫情過後班支那人應該會過嚟掃嘢，應該有機會賺到錢

同埋無形中燒緊佢成本，海洋公園我地唔幫襯，佢救；地鐵無錢賺，佢送；九月選舉買票，派錢；黃店處理到我地日常必需，我地要消費就網購，要有同共社概念

企硬！
被收購，衰硬！

終於發現 其實大家近年不斷摧毀緊香港土生土長品牌，然後紅資就等時機收購，加速買起你成個香港

推！依個要知

pppp

我又覺得做國際金融中心亦好大原因係因為個well-develop既制度，係咪全部中資就唔係國際金融中心，我會質疑下
即係就算支那咁垃圾，都的確係同好多人做生意，對外面既世界，有利潤就得

本身已經冇咩幫襯

其實班支那仔只喺走緊資，無需過份解讀

無錯

問心 你有幾耐冇去過哩兩間野
我成三十年人都唔知有冇去過2次

上兩星期去左買媽咪節禮物

快啲黎啦！唔怕！

嗰啲係黃藍以外嘅港豬
最緊要薪高糧準，買樓享受生活

如果係香港做生意受咁大政治壓力 外資都走佬啦

香港錢去外國 中國走嚟香港

呢班人唔少

堅持幫襯黃色經濟圈

因為支那直接走去歐美日韓麻煩，走香港相對多路數同方便。

淘寶，天貓早早己經入侵咗Amazon啦⋯⋯

最可怕係佢哋用無限嘅資本，慢慢收購到全部都係中資就大鑊啦

佢哋成長背景甚少接觸網絡
接收資訊多數係電視同報紙
仲有班喺支那浸淫人民日報大嘅

依家咪問走人後係咪唔打算再做生意囉
因為外國反支唔會信你香港人

推
最近多左好多收購

樓主係咪訓左23年?

紅企無嘢係必然，有紅企就有非紅嘅代替品，只係你用唔用

招商局打咗退堂鼓

同埋你當電車收咗皮？

你估大陸佬買香港公司真係想做生意咩?
先施同bossini都係上市公司
用黎走國內的資本ja
睇下聰嫂的下場就知

唔再評論呢樣喇，廢事又俾人話鬥黃之前已經俾人話過一次，廢撚事再同班話黃絲食得藍店嘅拗

通常由幾個大階英文字母組成開頭都係大陸廠
例如：LXYZ, TEHWDE...

衣 買外資 Uniqlo etc --> 絲打們比巴打們多一點選擇, 可以去葵廣D黃店買韓仔衫 如果有多D男裝店係黃店就好
食 黃店
住 errrr....
行 九巴 / 紅VAN? 雖然好多小巴佬藍到黑, 都好過搭黨鐵嘅

內地係共產中文！！！係中國啊！！！

呢2間野你講唔講得出對上1次你去既係幾時
根本就等執 點知有水魚黎買

唔好傻啦

自己想做返嗰行

又點會賣間公司呢？

你又啱

但係呢個過程中會冇咗好多港資企業

中資買起香港，人民幣統香港

總而言之，搞到紅藍高支出低收入陰乾死佢地才是上策

照打紅藍工冇問題，hea做燒老闆錢，
賺返來的錢花去黃度便可

推爆黃圈

［黃色經濟圈］繼續揸緊敵人春袋，黃App，黃報上架喇！

賺唔到你錢
但賺到好多藍屍 c9 外國人錢
佢地唔需要賺錢 或者佢地每年蝕小小都會照做
因為佢地只想搶晒所有連鎖話事權去壓逼香港人

收完咪扮黃，飲食抗爭永續

罷 要罷到佢買返黎蝕
唔可以再俾支那用收購方式係香港插針

On9 上面無限金錢印銀紙
點蝕都唔驚

屌，支人第一日收購香港企業咩？收左既大部份死左啫

講真 港資仲剩幾多 你睇每日最活躍港股個度

pish

咁咪唔幫襯咪得囉蝕撚死佢啦tvb咪又係咁

支共想壟斷市場變紅色經濟

蘇聯解體其中一項係經濟原因
就睇下全球No China後
再係香港不斷燒錢
然後中國人口不斷老化
人口負增長
留名睇支爆兼中共解體

係咪諗多左

佢地對唔對付到既關鍵只係我地夠唔夠黃
肯堅持黃圈根本冇得輸

其實已經識穿左就會有對應方法？
淨係買本土/外資

你回覆嘅果條友係五毛狗黎
自自然會話中資收購無咩所謂

立案法團真係好重要 不過得放過狗既屋苑班業主先醒覺到

miniso已經係一個好例子

終国英文牌子名多數會有陳柒味，係一見到就知道九成係個隻

理論薄弱到呢.....
請問閣下對上一次幫襯先施同bossini 係幾時？
嗰啲咁嘅爛鬼公司都唔知關我咩事
收購龍門餐廳再講啦

可能換咗10個政協位呢

有冇諗過會唔會比個伏中資

唔收購香港公司點做假數？

其實重點係大家唔可以再偷懶
而且可以嘗試推動消費模式改變
好似唔少黃店都係網店
其實可以提高網上購物普及化

S

零售、餐飲呢啲咁易開點會無得揀
我地無得揀嘅係地產、工程、金融、交通、科技呢啲

九巴主要股東雖然係新紅雞不過起碼九巴成年以嚟都無做過份野
反而要諗掂手提電話同app
大把同路人仲用緊屌米同WeChat....
真係希望戒啦

紅色經濟圈？好多藍絲收錢出黎，要佢比返錢？不了

好多藍絲都係邊個平就幫襯邊個，一講到錢，唔理佢咩色

銀行可以Citibank
地產就完全唔洗諗

收購埋晒d垃圾，送都唔要

有無終極紅藍店list
淨係識美心元氣怡和

堆

要開始習慣網購 如果有黃既HKTV mall就好

黃色經濟圈既根本目的係令到中國對香港管治成本上升

好似無幫襯10年以上

97年開始左 唔洗咁驚訝

Pushhh

交通真係好難
唯一可以做就係靜係搭巴士同用散銀唔用八達通
可以既行路代步
搭的士就call黃的
我覺得做到既已經好叻

新渡輪，卓越，幾時黃過？

就算佢買左杜文澤個台
我信佢會照賣

賣完咪再開另一個，我照睇新既

東區（唔計柴小杏）、灣仔區中西區就得

柴小杏、南區、半山電車服務唔到，小巴、的士有幾多係黃？

住港島好少搭九巴

燒打紅店

bossini d衫設計垃圾到
男裝衫好似大陸佬咁，無件正常

買書用博客來

通常合約寫明唔俾再開
如果唔係香港又多兩間新譚仔啦

721831101111

收購幾多都好
我哋只需要繼續update個list
買埋咁多垃圾返嚟冇人幫襯只會加大支那負擔

搵其他人開
香港酒樓

佢係有本事食大集團，問題仲有千千萬萬間小店
假如將消費用起6-7成本地小店，其餘3-4成無得避免起紅店，再慢慢將消費習慣轉成網上歐美亞洲（中国除外）消費，儘量避免入錢落紅店，佢所謂紅色經濟只停留在廢老嗰代，年青嗰代做唔得好都會遲早收皮

土改係時候啦

其實香港人只要每個人唔好懶 每人行多一步就已經好多
食飯 買野 都花多少少時間 搵下黃店
如果黃店要排隊 就比多少少時間等下/幫襯另一間黃店

你估共產黨要撐住佢個維穩圈唔洗燒錢架
我地依家要做嘅就係令佢嘅成本愈嚟愈高
全世界一齊夾住佢d錢
無錢嘅共產黨 好快就會內部分解
一個靠利益維持嘅政權 無晒錢會發生咩事

我地嘅力量未必好大 我地無辦法同佢正面硬碰
但係如果我地不停騷擾佢
增加佢成本 佢都唔會好受

咁係入面做個supporting staff嗰啲都係幫兇？

結果紅色變藍，面臨倒閉命運

無錯 中共係想擴大紅色經濟圈

但老老豆豆
香港人幾耐無買過bossini同先施
再講網購越黎越發達
年輕人邊個唔識？
我自己可以話除左食以外
好耐無本地消費

其實97之後咁多年都一直做緊，唔係新奇事只係之前冇乜人留意
呢廿幾年恆指成分股踢走幾多外資港資入咗幾多中資股就知咩事，中國一直都用香港洗緊錢
只係之前靜靜地贏，上年搞個送中想大大聲贏先多人留意咗啫

呢d事少啦
你諗下如果你住長洲...
游水出來?

都係一個出路

佢唔插手就藍屍蝕錢
而家佢將受打擊嘅企業收購唔係搞到自己蝕咩
仲好喎

唔夠多人睇透呢樣野，唔知道日常生活衣食住行常見嘅香港品牌，已經變紅，結果不知不覺就洗左錢落去。

一定要努力文宣

我覺得個問題係
好多人連繫唔到消費同政見

其實賺藍屍錢呢件事本身就好唔make sense
佢請得你姐係你為佢創造既經濟係多過你份人工
咁佢先會請你
唔通你幫佢搵五千蚊佢會出三萬蚊糧比你?

[quote]［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差94% funding！！
[gold]眾籌連結：
source:

挽下手佢從身包裝下搞下噱頭分分鐘哄到唔少人
名創x品呢d山寨舖包裝到自己日本貨咁到而家都重呃到唔少人

後生就話識用姐，老一輩/一般人平時都係實體鋪買野為主，夠即時同方便。網購未能完全取代

Hkd？

Push 要正視呢個問題

其實九巴都係新鴻基
新巴城巴都係新世界

交通好難避開

尋日行過朗豪坊 一大堆廢老坐滿starbucks 最嬲係當中仲有後生嘅坐係入面

係，你同話做狗既文職就唔係黑警咩？道理一樣

其實唔可以靠外國網購，呢個只係逃避嘅方法

要做到蒜某程度嘅自給自足，先有籌碼同人deal

p

最緊要update中共集團list
唔柒買

Tui

b

要整全球嘅黃圈

盡量唔幫襯佢囉！咁仲可以幫大家減少消費，多儲蓄添(當然最好係放係離岸戶口啦！
其實咁樣變相收歸國有，揼有錢佬心口，一定嚇怕投資者，係惡性循環，真攬炒。

lm

PUSH

支持

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

lisj

黃色經濟圈 都應該開始發展網上or全世界生意 唔好比地產同建制限制住

收購完會唔會好快執笠

延伸閱讀：

「2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.」

「他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.」

「那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.」

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

總之唔理連登仔鬥黃又好乜都好, 我堅持「賺紅藍, 俾黃店」係最佳做法
無論政府有funding又好, 合作又好, 乜叉都好, 只要係拎到著數既一定拎左先, 再洗落黃店, 或者直接返紅藍工, 按章工作

唔洗意志堅唔堅定, 當一樣野做得多好易成為習慣
當初話戒美心, 東海堂元氣M記呢D果陣覺得絕對戒唔到既, 而家咪又係成年冇食過, 習慣左都唔覺得有咩唔方便, 香港人唔好一開波就覺得自己唔得

A

佢買完之後，點解我要幫襯佢？
而家佢又唔係買哂所有黃店

簡單黎講：鬥燒錢

邊個無錢先就收皮
中小企９９％收硬皮

紅資ＷＩＮ

香港人加油

冇黃店就美國日本台灣網購
肥水不流支那田

巴打你又岩

要間公司洗黑錢

呢兩間都幾容易避其實

都冇乜點幫襯

係就好，，但保證唔到老細會咁做

用amazon book車租樓買餸水電煤乜乜乜？

反共點會唔關教育事 一個課程設計 一個教師已經可以影響你一生嘅政見

部分啦，at least我以前冇一個老師係本土派

下一個被收購既會唔會係海洋公園呢？

Pishhhhh

有冇人同我一樣比唔到錢

up

點解嘅，我用paypal ok喎

買車/踩單車/電動滑板/跑步

個d 公司無乜地，有新世界一早食左啦，新渡輪一早蝕緊錢，唔係政府資助一早執左，先施早幾年賣晒d 物業吐現救百貨，仆晒街。

old news
不過推下比唔知既手足睇

可以咁直接出架咩

我支持佢高價收購黃店呀

你點樣"賺"紅資錢？
你供貨畀佢？
佢自己無廠一條龍？

我係公務員 香港政府夠唔夠紅？

好期待 sogo 變成「中國國貨公司」

佢轉型整撚到好似名創優品+uniqlo
賣公仔嘢/crossover公仔tee
咪有人買囉
你睇吓香港人啲定力啦

可以出羅伯磚頭

去fb黃圈group教育吓大家
佢哋淨係識睇app 買嘢
乜柒概念都無理
黃店睇tvb都話ok 唔好鬥黃

我做中國建築.. + 禮頓

隔離post先攻擊緊㫧家軍

真

打政府工 = "賺"緊港共錢？

你要咁講嘅話
我會認同攞緊港共福利嗰班
咁樣就真係"賺"

有網購架喎呢個世界

你嘅思維好新穎 好有建設同啟發性
請問你係咩派系 熱狗 焦土 獨派 傳統泛民 真心想跟你學嘢

唔係咁易 呢啲冇咩實際用途嘅嘢佢哋唔會買

真係鬥耐性，睇下香港人頂唔住定係佢地頂唔住

推呀

呢個真

咁樣叫新方法？

俾我就買鋪位加租

快好多

要逼走有幾難

唔肯賣咪搵鄉黑做野

一係係你附近開藥房

推高附近位租金

你個業主就逼加

pishhh

隔離加頂警畜帽
就有人買
唔係講實際 係講擦鞋

推呢個

pishhhh

又係以本傷人呢招
呢樣野, 以前做貿易都有咁做
就係靠平然後打低晒所有對手
就變到而家咁樣壟斷晒全球嘅出口市場
搞到疫情大爆發嘅時候個個國家都唔夠防疫物資
真係好毒

WTO同WHO兩大世界組織偏坦支那, 正正埋下左今日禍根

你唔係就係想燒佢錢咩

推 分析得幾好

慣咗不推文

幾萬年咪又係得果一招濺價買市場
不過次次都衰收已好似亞視咁